★返工=?? 山景邨墮飛竹擊傷保安員

屯門山景邨景榮樓有竹枝墮街擊傷保安員。今日（14日）凌晨3時許，一名51歲男子報案，指上址有一支約5呎長的竹枝從高處墮下，擊中一名30歲姓梁保安員頭部，事主送院時清醒。警方到場登樓調查，但無發現。案件列作高空墮物，交屯門警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

綜援=贏家

老貓=贏家

返工=自殘

啲咁無聊嘅新聞就咪鬼post啦

佢冇野做，要狂開post打發時間

山景邨墮飛竹擊傷保安員

學佢另外三個同事輸少少錢一早去人味唔洗受傷

老貓再世

資方AB.gif